等我教大家動物傳心術

一般黎講呢
動物傳心呢
就唔會直接對住隻動物講野既
所以如果大家想試圖以說話傳遞抽象意思
例如講道理，感化等等
最好係心入面講
只要夠真誠夠耐性就可以傳達
無乜特別野唔需要開口

當然動物對一啲簡單既指令係聽得明既
例如我要去廁所，我唔舒服等等
總之唔好懶醒覺得口才好
傾幾句無乜事